HONK HONK

Hong Kong was a tragedy. But now I realize, it’s a comedy.

Why aren't you laughing??

巴打最近點

生活好左就唔洗係度出Post